[igshop] IG shop點樣可以多d人follow同睇?

各位巴絲打有無經驗分享
或者你地對ig shop有咩要求先為之好?吸引到你地?
開左間ig shop浮浮沉沉咁

無諗住賣廣告啊
純粹問下咋~
知道巴絲打好憎ig shop

Taobao買Follow

咁咪好似呃人咁囉 不過遲d再無起色應該考慮/.\

你IG shop唔係賣淘寶野咩?

屌你老母

睇你賣乜野
講真唔係有特別嘅來貨渠道
買貴重野就香港門市買平同安全
買cheap 野就自己淘寶啦
賣淘寶野又要約交收嘅ig shop唔明點做得起

唔係賣淘寶野
不過賣真野你地都當淘寶野啦
重點只係純粹問下有咩方法姐

THX 巴打

咁惡做咩姐 考慮下又唔係死罪啊嘛

表情撚

THX 巴打 有啊 可能影得唔係幾靚

影相影好睇d
follow下人, like下人地d相
講真,唔做廣告就得呢d方法
同埋而家做IG SHOP無以前咁易
以前你FOLLOW人,人地FOLLOW番你既機會大過而家好多

丫又唔講咖喎，賣老翻？

果d follow 你兩日就unfollow 嘅仆街最撚煩，見一個block一個